可唔可以搵人聯絡民陣 818搞三百萬人大遊行？

依個時候極需要一個多人遊行展示民意

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

推

行動升級都係必須

仲有831

拖唔到831了

支持！

上次都末必有2百萬啦

集中一個post推

啱呀，今日黑警咁樣搞一搞，d和理非可以出返晒黎

講真 唔聽民意
1000萬都無用

818太快 傳宣唔切 出面post講好831

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

集中一個post推

唔係 依家唔係要政府聽 而係要凝聚民意

831

比你300萬人出黎又點?
到左夜晚實有人唔走然後清場
第日林鄭強烈遣責

唔好推post，818太快，要時間做文宣集氣，唔係得我地知就得而家仲有好多人未了解，至少都要824

咁呢次要講明係真和理非，夜晚唔走就係鬼

818 三百萬冇問題
但過海交通流量容納唔到咁大流量
上次二百萬都差唔多到臨界點

全面不合作運動 癱瘓香港